其實有舉旗撚諗不如大家舉曬民國初期鐵血十九星旗出來

其實有無人諗不如大家舉曬鐵血十九星旗，支旗係代表 鐵與血同 大陸各省都獨立，睇下大家都舉曬e 支旗，睇下大陸敢唔敢報出來

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

推

推推

自推一下，希望舉旗撚可以睇到